垃圾連尼住亂del post 屌你老母兒燈同鄉土一尻樣

(有圖) 科大某soc pr突然飛咗男友 被報復

LIHKG @ Android

想問垃圾連狗del po即係點
人地miss比人流出裸照 冇撚埋份工就由佢
林早洩幾撚on9都冇你咁垃圾
屌你老母連狗 篡位撚

屌你老母死連狗

條撚樣不嬲賤格

係咪黎黎去去得一張punk lin 圖個post?

連狗我屌你老母呀 陰濕到你

唔係第一次 大把兒登仔幫佢維穩

谷得超勁

收到風連狗想獨食小妹妹先del

皮已正

係，所以佢先封殺我

本來仲想同你拍住上食晒D連登妹去

推 還我公義 國破山河在

ching有冇食過賭場pr? 我有個fd做緊

有 賭場PR請哥堆台妹成日落club

真係好多台妹做，我ex原本都諗住做話近d見我，但我唔比

回家啦

有咩睇

屌你老母連尼住

ex你都唔比

係兒登仔先信連狗係好人
由頭到尾都只係個奪權撚
牙joe好撚橙

巴打們，我地一齊回家了

Diu

諗下都知係當年唔比